黨 鐵更多血漬應該要洗下

千祈唔好扑爛佢呀

洗咩扑

千奇唔好用火機辣佢

要舊玻璃爛左先會出水
用火機辣要十分八分鐘先會爆

用勁啲既較剪已經得

地鐵站好細有花酒